香港人總路線：議會無曬垃圾黃屍點解仲會XXX？建制係廢既？

你老味同我講會有下一波役情
議會一個垃圾黃屍都無，點解香港仲衰咗？

樓豬係垃圾藍屍狗/分化/五毛
拉

建制到底點做野？

冇曬民主派都仲流會嘅

泛民主派都無曬都流會？直接通過咪得
真你好撚廢

垃圾會

前日經過街站，問個呀嬋係咪踢走哂所有立法會議員
佢話係

咁咪啱，廢埋垃圾會香港轉做完全獨裁咪得

無晒人反對，點解唔派錢？

投訴又點，有咩用

真，香港人無用，做咩講咩都無用既